我諗你地梗係唔想贏定喇,咁重要嘅野都冇人理

屌你成個熱門又係零行動po
撤回就收貨今個星期冇野做喇係咪
捱咗三個月終於有曙光仲掛住班狗d fake news

連儂牆又冇fb又冇,好多人連有呢個行動都唔知

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

交出831 CCTV呀！得翻1日炸！

推